[倒數] FIFA18 球員rating

討論下

阿辛斯奧條頸長過Fiona

Asensio同Ali 一樣⋯⋯

mac巴比 丹比利
100位都不入

??

呢個排名唔知真唔真 rating佢話係咁排但數值未知

好撚假
大把球員上年打得勁差都仲咁高
是但up個呀蘇 邊可能仲有92

Isco低過奧燒 大力神

跟本fifa個rating極有問題
依兩年既朗尼

With 89 Dribbling and 81 Passing, the Portuguese will be a threat as CAM for any squad.
但silva係rm

古度根同甘賓尼仲有85
fifa d能力淨係識升唔識減

#2 SiuMa

上年冇踢過 評唔到能力 所以跟返17 完

年年都諗 有經典球員就好

上年咪有

有呀

甘賓尼我覺得ok啦
佢係成日傷姐

去到要靠玩經典，應該就玩完

好似 NBA 2k 咁，一味玩經典

咁前者呢

sony
係得ut有

冇踢過點比

幾時出埋其它

如果alli係獌...
肯定好高

啲獌狗高到 好唔合理

去親曼既人都減架喎大佬
係普巴 迪基亞呢d 先真係高唧
carrick 是例子

Mane得84

Fifa不嬲on9
mane有咁既表現 起碼都94喇

carrick幾歲...

屌你老味無99都98
仆街ea

咁又誇左

Preorder左icon版

好心D獌, overrate 左咪認囉
仲要拎carrick 黎做例子
後防bailey 第一季加盟,出game 果陣無咩點出場都上到82
smalling 之流又84
martial 雖然82,但D能力,SM,用落仲勁過好多85up
仲有太多都廢事講

拳王阿里 同 阿辛斯奧一樣
都係由上年82->84
skill move 3星->4星

MK仔都減左
上年86 今年85
但明明今年開季佢踢得咁好

講之前望下Lloris 先啦你
廢到西咁都可以咁撚高
仲好意思出黎吠

客觀討論

係阿辛太低姐屌

馬撚代言人呀嘛
bailly就真係on9, 整到咁撚勁，有90+嘅能力

Gundogan成季冇踢過都有85

如果阿辛斯奧太高既話伊斯高點算
FIFA17 阿辛斯奧82 伊斯高86
FIFA18阿辛斯奧都84 伊斯高點都88啦
我覺得佢係為左就伊斯高所以唔俾阿辛斯奧咁高先

其實我覺得可以出到去6星

依加基本上有d腳法都一定有4星，完全分唔到個分別

例如美斯又4星，hazard又4星，ali 又4星，asensio 又4星，但美斯明顯好d但又未到5星級如尼馬dembele呢d成日扭

我覺得比尼馬呢類去6星，分番其他人4/5星會好d

bailey本身77>80 打左廿幾三十場打得好 之後果集82有咩問題
smalling前一年打得好咪高分囉本身79季中82之後全年都打得好第二年84又有問題呀?點估到佢上年廢左咁多姐
martial覺得好用咪又係因為拎佢黎跑

無連加特

fail

明overrate 鳩你, 咁點

唔準笑獌狗

過80先算啦

丹比利同麥包皮上季都唔夠80 連仔加油

一個去巴塞 一個去PSG 兩個過硬啦

martial勁到仆街

甘賓尼上年85升86

d反曼狗連fifa都要反曼
數值高又唔抵得 唔鍾意咪唔好玩 但最後又死狗咁玩 真係好可憐
文尼就吹到同c7美斯一樣要94
佢係勁但俾盡咪88左右

其實上集妓都好多overrate

其實唔係話反,條友講到去到獌都降能力咪講下囉
獌上集公認D能力犯晒規架啦

iwobi

88 ?
85 我覺得合理既

港隊希望

講文尼94嗰啲好明顯假膠啦
ching係咪真心咗

88

mane同呢班84
好明顯mane高一班啦
而且唔覺得mk恩勁過佢囉

MK仔移左入中路啦 都同MANE唔同
大家都打右果陣 MANE好明顯高一班

利今年有望上返5星球隊

進攻核心梗係rate得高

痴線 咁大個Fifa18 只係討論曼

點解冇siuma 香港明日之星

咁都有得嘈

搞搞d球隊評分好過啦
我玩愛記4星場場都對曼狗
玩d廢既5星就場場要對皇馬

上年曼聯同ea有partnership
高rating有幾出奇

咁曼聯係FIFA真係吹大咗

五不BJ條約

SiuMa呢

曼聯廢主要因為無Form，唔係D 人廢

由馬達，迪馬利亞，到普巴，伊巴，MK
未黎之前係好撚勁，黎到全部都唔順

再用Ozil做例子，近期佢踢阿狗真係80比多佢
但返到德國另一個人咁

SiuMa 神枱球員
EA 比唔起錢買版權,好似話無得出

17打online 10隊7隊都係曼
個個都又跑得又撞得

咁ozil 係fifa17個分係係15/16賽季黎，個季佢英超19助攻，我又唔覺有咩吹大

咁Martial 82 都好低La，佢15-16真係好撚勁，成日一扭幾，第一場都多謝利狗幫佢上位。

MK 伊巴 普巴更加係聯賽全年MVP

摩納哥個龍邊有咁高

on9 ut同其實mode無關係
rojo全年78

Whoscored評分ROJO全年7.16 分
英超冠軍車仔果個David Luiz全年都係7.16分

唔知你有無睇波啦，上年Rojo唔會差得過雷斯。

fifa17根本整體rating都高左,一線尾都可以有82-85

Overrate老將
D數值淨加唔減

ea好似想每個pos嘅top players都差唔多高
搞到d龍同後衛拉高晒

今年fifa獌隨時仲屈過蝗

事實係宜家後衛無乜邊個接到

唔會掛

應該唔會既
皇仲有牙朗呢d百發百中球員

所以先top100見到kompany subasic
計番個個position top10或者真係有

h2h全部蝗獌
疤拜又屎咗
psg中後又冇咁勁

一係獌一係蝗

悶過ut

法卡奧

varane 速度得79已經唔使再睇落去啦

btw幾時有demo

12號
好似係

唔留返D空間 點出TOTW TOTS 同堆特別卡.. 唔好太認真睇D RATING

獌淨係頭槌都頂撚死你

EA根本應該整多粒星畀呢班尾機隊
等佢地online狗咬狗

thanks

Agree 個個都88/90起跳 半季都爆rating
點出勁卡昆錢

英超最高分會係pogba hazard 定ddg呢

唔洗set都係得呢兩隊

14 龍同後衛 top 都係87 86
閘更加低

阿辛斯奧84 唔好同我講占士高rate過佢呀

憑咩

實高過

呢句真

諗起去皇馬第一季都係得58定59

Kante起碼要90啦

做都要做比hazard啦
話哂上年代言+英超冠軍
Pogba條死黑鬼柒MK憑咩

題外話，皇馬跑得最快係bale定華拉尼？

拿祖

希望iwobi>80,唔好又underrate 我

有60都overrate

我估77/78 但有4*花式

4星回傳俾對面龍門???

琴日出呢條片仲有另外嘅Ratings睇
Thiago 88

真心on9 已經有好多場完爆快嘅前鋒
起碼都要85啦

85出幾張if 再去到TOTS就90速
一開始79已經算係好快啦..

佢同奧巴差唔多快

唔明點解ali 仲係84

多定少

成日落到場9下9下
80都比多佢

成日入波

除左識走下靚位,間中1,2球靚比波
暫時睇唔到有咩值84

隊中第二位射手
上季英超都入18球
仲多過伊巴/hazard

btw
其實佢好過英超好多中場，唔明點解有d會高佢咁多

有睇佢成場就知佢8,9成時間都係9下9下
唔係有大力比波,同其他隊友浪射比佢執,佢收左皮啦
佢最叻真係走靚位
除左呢樣,踢法仲好自我中心,成日死去推死晒D波
84呢個數比多左佢
不過fifa 入面好多中場rating 都有水份

駁唔到
不過講到落場9下9下
sissoko應該要變74銀卡

早就應該啦

變左熱狗圍爐區嘅

屌你阿里

alli比盡81

上季踼得唔勁都成隊又快又勁

收嗲啦milk有60都比多

我應該要有88 rating啦

我擺明係頭80啦

由尾數？

呢個世界講結果
事實中場入18球係好撚勁

明明c朗近幾季表現都好d，但Fifa 總係將no1比美斯

toty 會相反

坐咗幾耐？

係睇個年邊個做代言人嫁姐

差果1-2有咩所謂
打機c朗全能咁制, 少d分都好用好多

牙朗速度射術身體樣樣爆哂勁到on9
仲要high attack 5星skill
打fifa最緊要實際 打直接波就最屈
美斯rating係fifa唔夠實用

Thiago依加勁唔勁

米奴列至少要有88

牙朗5星 美斯4星

你地講左幾個回覆
但其實fifa 17朗高小花一點
真。弱智仔

唔講d私怨啦 純講fifa
係人都知牙朗唔值個個數
得射術同身體質素係值

簡迪87

阿辛斯奧top50都冇

屌，fifa啲分不嬲都有啲鳩唔通你當Fifa 係fm

牙朗真係勁好用

扭波唔值姐
控波絕對值

唔知有咩好講 不嬲邊個代言就最高架啦

仲有進攻走位 work rate呢啲 點都值啦 速度都仲係度唔明有咩唔值

有d skill move其實4星仲好用
5星招牛尾巴根本冇用

positioning咪計係sho入面
平心而論speed一定係慢左啦 無90幾咁高
扭波個幾個細項入面佢又唔係特別強
佢passing得short pass同crossing叫幾好
咁我話得sho同phy係值都不無道理

fifa 18係咪有經典球員用?

有哂成隊經典國家隊?
有無經典球會

係咪得ut有....

依加都有，都係得ut買卡

禾想要season用

唔玩ut慘過狗

17我見個介面有里奧

住村屋牙清

獌狗盲撚黎唔係點會鐘意獌
不過RATE已O 理撚得你

Fifa=Man U online

又係皇獌最多人用

PSG都好撚好用

psg 今集無左馬度迪個中場真係唔掂

80-61

v5 85

迪馬利亞琴日84CAM 今日85RW
EA

呢個有驚喜 其實唔係axxxxxxxx勁d咩😂

萊斯個樣炒曬車
仲有比比退到去土超都有咁高

miranda意甲七弟又有咁高

toby高過v5啦一定

拿卡冇upgrade仲要退化埋隻左腳

最唔值係dribble

阿里話自己rating一定係86/85,無可能低過依個數
EA:俾依條友84

Thiago句only in fifa?好撚型

[皇狗] 兩屆歐聯+今年西甲正選主力，navas同casemiro都係得85

但其實好癲 正選全部85或up

踢得幾場就想top50

占士一定高過佢 但占士除咗世界盃果球之外 無一球勁過阿辛斯奧

d細值好似有d保守，留曬位出if咁

唔overrate少少，只會更加令人玩死某幾隊

同埋啲分係為ut而設，你地打season或單機，ea根本唔想理你

反獌連打機都有得屌獌

算好嫁啦 今年career mode終於有新野

Reus依然咁高

career mode 有咩新嘢

人地討論下邊隊overrate 講個事實出黎就一定反獌咩
獌狗洗唔洗咁玻璃心

Kante唔通87?

#172？

數值低又好用得馬仔? 佢第一季就係勁， 唔止入波，助攻又勁，係死肥西廢浪費晒。
smalling 打on92果季真係勁左成季，之後摩佬黎開始現型，數值都開始跌返，依家咪再降返囉
拜利西甲果陣踢中游踢得勁先買，踢中游係咪冇資格上82? 事實證明佢得84都嫌少，又唔見你話佢underrate？米蘭達果d 過氣老野都86
仲有邊個呀，講啦，講埋你果隊分析下啦盲鳩

正常啦

岩阿 獌所以勁過疤拜好正常
你唔見鍠馬俾人話高估? 好心獌狗就唔好咁肉酸啦 認左佢無人話你盲
以前打4424 D獌狗 一句三分已袋 理撚得你 最少唔洗打咁大篇野

fifa球王
現實唔駛踢波照高rating

Azp

牙朗未到200都未overrate啦on9

真係好長

伊巴 17好屈, 連速度都好快

咁佢個人防守實力係強 無睇開就收嗲啦

發覺呢度好多精華球迷
不嬲踢左一季好波都唔會升得好勁架啦
成班懵撚係度大驚小怪
文尼第一季踢大會 無踢過歐聯又傷左咁耐 84有咩問題
比比 其實都減左2 但佢出親場都有貨交喎 唔係離開主流聯賽就=廢左架
米蘭達 佢邊撚度係過氣老野 中堅黎講 不嬲呢個歲數係最top 如果佢唔係踢意甲 佢數值一定仲高
好心啲印象派球迷就唔好咁多偉論 縮返入你老母個閪啦

但其實上年論表現 v5勁過toby
toby應該86左右啦

歐洲賽都未打過就87
卡斯米路2個歐聯主力得85

就係唔係精華球迷先話mane唔止84囉
其實係咪你無睇咋

卡斯米路比低左
Kante 86-87都合理

挈撚大你隻閪眼睇清楚啦 前年kante係英超全勤咁濟都未升到84
講真 無踢歐洲賽真係好輸蝕

我覺得文尼86都得

咁咪即係比低左囉on9
歐洲賽大晒？

yes

咁唔講埋Alli 踢左2季好波 上季仲要18
球
說穿了 又係利迷係度發爛渣 班海鮮到咁既波都好意思拎出黎講

講緊文尼rating比得低又扯埋去成隊波黎講
龍門任你搬

你理解能力低成點
不嬲歐聯先係證明實力既舞台

我想講 根本就係一視同仁

唔通英超大哂咩

打唔到歐聯係咪全隊波嘅球員要減rating?

對住個分數打飛機做乜
好用咪得

大把球員得78-80，但夠靈活已經好好用

84-86 D 分如果加哂佢短傳長傳果度，但無身位無速度都好難用

又搬
Kante有幾勁唔駛多講啦
關咩歐唔歐洲賽咩事

列貝利86

拿華斯咁低
明明入圍最佳龍門

咪話緊kante比得高左囉
比盡同casemiro一樣

我係講佢直情無打過歐聯啊懵撚 隊波又唔係爭冠 憑咩可以升咁多
人地根度簡 米希達恩係歐聯 德甲證明左咁多季先有咁穩定既數據咋 你班懵閪踢一季好波就想升爆佢

咁點解早幾年阿狗年年有歐聯打都無得升下啲人
獌無歐聯打果期都好似數值無乜跌

點解唔可以係卡斯米路比得低左

條友根本就係淨係識睇英超既人 算罷啦

點會唔關歐洲賽事？

好波就要升架啦 唔係點解年年要更新rating
唔通一季好波就唔理，以前好波就可以食老本唔駛減rating?

我係話證明實力 阿狗證明左啲咩實力咁威水啊 年年16強比拜仁大炒啊？
你自己摷返 獌除左直接買返黎既明星球員 有邊個數值特別高

因為根本唔關事

咪升撚左囉屌 係班利狗大貪 覺得升得唔夠多

淨係睇英超我上面就唔會話卡斯米路比得低啦文盲

rating係平均分姐，咁有啲進攻球員防守係低，咁拉個分都自然低啲，，唔明嘈乜

可能佢覺得全宇宙得英超球員先好波

咁果期朗尼史摩寧果堆垃圾數值又真係過高喎
已經唔係講緊今季
早幾年獌班球員個個都過高
同你講實會繼續搬龍門
唔講阿狗啦
軌果班早年拎歐聯有幾個都唔夠獌高啦數值

求其講個 點解alli有84rating
如果歐戰大晒佢點有咁高

不過FIFA個rating都係鳩黎架啦
講黎哂氣

曼前鋒得83

卡斯米路防守好勁啊？我唔否認佢有級數
但佢仲有好多無腦超技術 如果唔係踢皇馬 佢一早幾張紅啦
淨係睇左歐聯個幾場既卡斯米路咪認囉

我覺得佢唔值咁高
睇佢踢國家隊成pat屎咁80都俾多

根本都多餘 咩野歐聯做舞台
唔通今季阿記無得打歐聯就全隊一齊減rating咩
一隊波咁多人總有人打得好打得唔好

調低哂英超班人啲數值

只有打FIFA廢既人先會賴數值
差果幾分，其實80左右已經夠用

文尼由78升上去啦喎
班臭利狗覺得利班球員升唔夠高咪唔好用利囉

你上面先話歐聯做舞台
又話要一視同仁
歐聯冠軍都攞埋嘅正選都比你彈
咩準則先啱你呀彈出彈入

朗尼我認 真係唔知做乜鳩 但史摩寧真係一直有進步喎 你有無睇架
你咪又係比我駁完就搬龍門 起碼我有正面回應你
做咩唔講阿狗啫
車仔贏歐聯個季 你真心覺得佢地踢得好 ？你睇下佢地聯賽排第幾 決賽點樣比拜仁sm 根本就係打道氣

佢英超入好多波喎 無理由唔考慮

同你啲蠢閪講野真係好撚攰 係咪一定只可以有一個因素 定係你理解唔到咁多野
文尼既缺點就係無歐聯踢 卡斯米路既缺點就係超技術

細數值先係重點

呢個好明顯logic問題
攞Kante講 佢嘅表現絕對可以比高d
但就因為佢之前喺李城rating低就唔一次過加咁多
根本歪理

仲有traits

唔通食多幾張牌就要減rating咩超技術
真係講多都曬氣

sick ball

咁咪即係證明左Ea不嬲唔會一次加咁多囉
一個上連登既死毒撚係度質疑人地專業團隊計出黎既數值
係咪一定要跟你個logic先岩

露晒底啦你 明顯睇得出你無睇卡斯米路就係度鳩嗡
再講你咪又係繼續比我駁晒 柒夠就走啦

講真分數高有屁用，啲分加落長短傳、視野、沉著度等於無用

差唔多啦
估計今年e巴89-90
LKK 87
馬仔83
福仔82
如果佢計埋垃圾連加特可能得77到咁咪拉埋83

今年係咪全球都係29號出？

記得以前美國係早幾日出

收皮啦專業團隊
上季萊斯根度簡又有幾好波呀
點解仲咁高rating呀 點樣專業分析出黎架
人地話點就點 睇開大公定文匯呀

萊斯無傷個排唔差喎 多傷咪減左囉
根度簡傷之前踢得好好 對曼城好重要 多傷咪又係無升
有咩問題 屌 你真係好撚柒 不如你睇返上年啲數值先啦

岩呀,kroos呢D 88邊有人用

魚蛋論？
Alli冇
Mane就唔可以有

睇咩春 玩開點會唔知
笑你d logic on9姐

我就睇得好輕既 就係鐘意撚下啲嬲嬲豬既利狗

除非真係好鐘意佢啦…

我拎黎比較咋柒頭 搞清楚咩叫魚蛋論啦蠢閪

幾好用呀

我玩皇情願推丹尼路打中場都唔用卻奧斯

笑你姐點會嬲

卡域克，沙比阿朗素，Kroos，派路

打機一定唔夠好用
但會專登出佢地控制節奏

你係咪想覆卡斯米路個段啊 嬲到手震禁錯左 ？
哇 原來判斷一個球員 玩FIFA重要過睇場波

我用ramos打防中

長短傳都有用
但視野果啲其實有冇分別？

你比我駁到一棟都無仲好意思笑我
難為你老母生左個智障仔

有時你打機會發現鳩撳三角有時都比到自己友應該關視野事
有時打pro club係自己半場撳爆個三角突然比到個靚直線應該主要係視野高先比到

照你logic
唔講唔知以為Alli喺歐聯大放異彩

吓 咁所以佢英超踢得識飛 咪都係得84囉 你有無見熱狗會嘈

年年出FIFA最好笑就係班利狗 年年都係佢地嘈

咁即係rating係睇聯賽定睇歐戰表演
上面講卡斯米路歐聯表現好
你又講到得歐聯果幾場好先唔值咁高
龍門任你擺

佢跟手就會搬龍門然後答你case by case

我想知今年伊巴數值高啲定係山狗高啲

屌 你地個腦係咪容納唔到咁多野
係咪一定只可以有一個因素
卡斯米路 踢得好 但防守好多時超技術
阿里 英超完美咁濟 歐聯踢得差 火爆
文尼 英超踢得好 但傷得耐 無踢過歐戰
所以佢地既數值咪差唔多
你識唔撚識多角度思考架其實

喂大佬 我回應晒你啲問題 我問返你就話我搬龍門
咁你提出質疑就得 我就唔講得 你仲要駁唔撚到

降左落英甲 今年可能連70rating都無 希望至少有rare啦

咁都可以傾到起哂鋼

咁頭幾頁講smalling 84又點計
fifa評分大師指教下得唔得

玩開FIFA 既都公認獌狗高估哂都有獌狗出黎做小丑 引人笑

喂你唔係好憎人搬龍門架咩 無啦啦又講返頭幾頁
吓 唔講文尼卡斯米路啦？好威架岩岩
Smalling啲數值都係慢慢升上黎啊 佢前季的確係踢得好 加1-2又有問題 上季踢得差 季中佢都減左啦
點啊 仲有咩例子

而家係想撚下班覺得文尼太低既猁狗

等睇世三ddg 91

跟番上年月巴既數值咁全世界都太低

85係分水嶺？

史波寧季初比人overrate
季中調返低就唔屌得

咁文尼表現好
覺得季中有空間調返高又要你EA糾察理

B.Silva
Asensio
varane
Carrasco
呢D都係84-85
嘈乜鳩

我地利記文尼有86 一定可以重奪英超

利狗真無煩過西 真人比武啦廢物

我撚有屌佢唔可以調高啊 屌你唔夠人講走黎屈鳩我
我話佢84伙問題咋喎 佢今季keep到 我話知你加到佢90
啲利狗已經痴線到屈鳩人

我只伙分析左文尼點解84
3隻利狗就衝出黎咬我 仲要收晒皮

上面個case就一開始overrate之後先調低
下面個case就要keep到先調返高
我又唔明喇評分大師

文尼應該比94啦 同c朗同級

Mane咪調高左囉 講到無加到咁

垃圾EA逼害我利

朗尼一兩年前86又點計

唔好再講
再講佢屈埋你係利狗

岩先我好似比人屈左做利狗

反曼=利

其實84mane 已經好撚勁,睇細數值,速度 身位同C朗同級,又好扭,射波又唔差

我反而想知清新既rating高高其他正選龍幾多

想知月巴仲有無80 分rating

點都有81-82啦

azp 85 但係變左cb

你頂波能力同fifa基臭特有得比我

其實獌個數值又唔係話太過份
不過Strength同Pace太重要
所以玩落獌完全係勁過現實n 倍

不過martial 真係食撚左屎
80+ strength 可以平排連續撞開幾個防守球員
係撞開 撞撚到人地成個向後退兩步
我就見唔撚到現實佢有咁撞得喇

Gundogan 85 都有人話高真係印象派球迷多到
人地年年傷年年勁
上年早啲收左咧今年就要扣rating?

UT窮人版C朗

佢同shaqiri 1左1右好好用

我就唔同意無踢咁耐仲可以hold rating

除咗rating之外，卡拉斯高、奧比勒、沙奧尼古斯嗰啲有樣未？

仲有歐聯同部分國家隊嘅版權fifa18攞到未？

搵唔到錢既
ea懶理

屌，最衰winning唔爭氣，fifa獨市，乜q都唔使做

Carrasco現實咁靚仔
in game個假樣柒到

reus無論點傷都好 一落場就勁到痴根

得返86

所以我前幾頁都講覺得要減Reus

合理嘅 傷到咁無理由仲keep住88

唔傷先有

其實你睇細項係無乜點變 差個少少
fifa15到fifa16個陣個標準係改左
d球員細項無加減都會升左rating
所以睇細項既變化緊要d

係 Reus減到86但sho竟然加2

On9 azp同luis都係85
但係luis所有細項都好過azp
有乜理由連physical都高過呀丈佬

球員樣方面，winning>fifa

luis之前仲要打azp後備

邊撚個over左呀屌你 又係得細緊一個
細緊前年打得好呀
馬斯亞攞金童得82又點計呀

你要睇埋入面 體格 耐力 侵略性個d
唔平均既話係會拉返低d

上年翼鋒得c朗同bale有80 strength 第3隻就係佢

Blind 唔係踢得好好又81
Shaw 出場少之有少，又80
仲有拎金童大撚晒咩
Renato sanchez 咪又係得78,人地拎歐國杯呀

馬斯亞有份競逐上屆封面先有82
否則更低
fifa唔會將一季好波後生仔拉咁高

酸到
馬一搭起碼要87左右
己經低左

阿辛斯奧一季好波有84 又入到top100
唔知麥包皮幾多呢

班臭鳩痢
人地ali 入左十幾球都係加1,2點
班死痢狗係度嘈嘈嘈😂😂

起碼都80

寫信去ea叫佢轉痢啦 係到屌有撚用咩

翼鋒通常快 為左遊戲平衡個strength唔比set太高 80就頂盡 隻martial僅次c朗同bale 全game唯三翼鋒有80 strength又點計 會唔會勁撚到咁

Nainngolan,carvajai,mertens,hamsik,alex sandro,alderxxxxxx
呢堆冇乜人講,但又未出rating,應該全部86up

人地前季打愛斯賓奴已經好勁
fifa17開game 81,upgrade到82
呢集84完全公平
唔識就收收皮啦

81-82

martial真係特殊例子黎
佢根本係st黎 本身都係st身分登場
st phy80完全唔過分啦
on99比人屈左去打翼
佢又真係咁快咁大隻喎
咁ea直接將st轉做lm
個stat無改 都合理啦

個重點係佢有9x速 前年st果陣都係得71 strength

睇返細項啦 盲係寫81姐
但實際佢作為cb
得180cm side tackle廢heading廢
strength得7x 又慢
根本就廢

81好高咩 梳傷收咧之前打得既好
根度簡呢d咪一樣無跌數據

前年 今年
人會變嫁嘛

一個post引左幾多印象派球迷出黎

根度簡季初踢過幾場 表現勁好 之後傷左成季 唔升唔降好合理姐 而家講緊你獌班人冇乜表現都狂升 pogba咁多年都係得4星skill 1去獌就變5星skill仲要升2點變88 伊巴psg最後果年係跌緊 跌到得89 1去獌又比返90佢
Bailly最撚誇張 半年就由71銀卡升到77金卡 69速變79速
1去獌直升5點 77變82 速去撚到81 全game講緊有80速既中堅得果幾隻 連華拉尼咁多年都係卡79速唔比佢上 bailly 1年就加到咁撚勁叫合理？由fifa16 71銀卡升到fifa17 82金卡喎？

普巴去獌前個季係意甲盤扭王黎架
伊巴係psg最後一季點樣叫跌緊啊大佬
做下資料搜集啦 酸到仆街

屌你老母自己上futhead睇下啦 伊巴psg最後1季89呀 之前1直90up 邊撚個冇資料搜集呀傻鳩

我話佢現實無跌過啊柒頭 踢得好咪升返囉
睇少啲數據網 睇多幾場波啦蠢閪

根本獌overrate係公認既事實 高登/連登ut group 外國youtube都公認 得你班死獌狗仲要兜 唔係話你廢呀 只不過overrate得太撚誇張

on9仔
第1 pogba真係5星skill 請睇波
第2 e巴能力請睇細項 佢個pace每年都跌緊
佢寫89 90 只係大約指標 要睇返每個細項既變化
第3 bailly廿歲出頭 根本無人知佢有料
個年真係打得好咪直升
如果佢係最聯廢一年 18又會減返嫁啦
其他例子有dembele 17開季得8x pace 季中upgrade已經升到9x
16既契仔安free kick唔夠50 17直接升到8x

stat可以參考futhead

酸

明明你自己都識講加左11點有6點都係入獌之前既事, 最後個結論可以一句入哂獌數

事實Bailly 16-17 果季係進步得好大, 本身接近後防炸彈變到好穩.
伊巴psg最後果季跌? 你話呀? 佢入球最多就係果季, 成50球, 跌?

唔睇波仲聲大大 淨係識睇fifa ut 張卡

屌你老母而家講緊fifa rating你同我講現實 大撚把球員都唔現實啦柒頭 諗清楚先講野啦

我唔撚係最聯迷喇掛
但我覺得d評分尚算合理喎
只係最聯d人擅長既野好適合fifa姐

痴撚線架你 啲數值唔係跟現實表現咁係睇咩
伊巴係PSG最後一季有咩理由唔加數值比佢啊

你條撚樣連fifa rating都唔識睇啦
剩係識睇overall

原來fifa rating 唔洗跟現實
下集整100 張alex hunter閃卡比你玩啦

Pogba真係5星skill點解係祖雲咁多年都係4星？1去獌就比5星佢？
伊巴減速係fifa個設定黎 過30歲就會扣 根本唔關個球員表現事

而家大家咪講緊真係跟住現實獌撚有咁高咩 仲好意思講跟足現實

屌 都話佢係祖最後一季係意甲盤扭 過人王 5星有咩問題啊 唉 睇少啲數據 留啲精力睇下波啦

見到熱狗話人超技術就好笑

屌你睇下波啦
佢係祖狗最後一年先真正顯示到d skill
fifa skill同workrate係一年先改一次
咁梗係去左最聯先升5星啦

e巴個度你直頭無睇人講野
e巴根本就勁到仆街 點減佢呀大佬

拿卡得85其實都underrated
幾屆tots
起碼都86,87啦

除左肥仔 有邊個係好唔合理
最多咪用落好用啲 例如爆炸頭 羊格 呢啲數值唔高
但有一樣野勁就好好用 羊啲傳中 爆炸頭啲頭鎚
同現實有咩差別？

仲有唔撚見你講牙朗
牙朗慢左全世界都知啦
佢30幾歲咪又係9xpace

Reus 86

pogba入祖記果年55>72 你唔講 ? 祖記又overrated 呀?
大撚把球員年年升rate, 你淨係針住獌果堆黎睇

總之曼聯啲人咁好用就唔得 嬲嬲豬啊

牙朗係因為要做到全game勁所以先唔扣太多速

哇你玩撚哂啦, 呢頭話講緊fifa rating唔講現實
果堆又話唔現實
宜家邊個搬龍門呀

咁係咪overrate呀

咪話獌果堆升得特別快lo

呢條友同我幾頁前講個班人一樣
提出一個問題 收左佢皮 就唔會覆你個句

1隻咁大把 而家講緊獌唔係1 2隻overrate

離獌入祖果年又入獌數 真係比你玩哂, 我唔玩了

我問你除左肥仔 邊個數值高得好離譜啊？

再講呀 pogba走到最聯
寫就88 防守其實減左好多
完全符合現實
一季下來 佢都叫對得住其他stat

而家咪講緊獌overrate fifa唔夠現實lo 同埋係你條柒頭講現實先

仲唔係時光機, 當年已經晨早知pogba會番獌所以加定比佢先

其實有一樣球員實力係計唔到落game 就係足球智慧
獌球商高既球員真係好少 所以現實咪踢得咁
打機黎講 個腦係玩家度架咩 用普巴 拜利呢啲現實有時會跳制實勁

獌狗d stat 英超最勁
但上年咩成績呀
歐霸定6獌呀
仲話冇overrate

屌你老母 唔好避撚晒我啲問題啊 同你講野好辛苦
又拎伊巴 普巴黎講啊？

呢樣我認同你 所以獌overrate到咁係唔應該 雖然打機還打機 但會唔會同現實差咁遠 而家講緊除左皇馬 最勁就係獌

又講呢個問題 睇post啦on9仔蝗狗

係啦 比你等到啦 好威威呀

咁你有無諗過係你技術問題 我用熱狗都打到上d1 對鍠都唔會差太遠

咁卡斯米路都係跳制先超技術啦
咁佢係咪應該86-88呀
睇過冇跳制嘅米路踢波未
一邊話人超技術所以要低分
一邊又話跳制唔跟現實所以要高

「咪話獌果堆升得特別快lo」
「離獌入祖果年又入獌數 真係比你玩哂, 我唔玩了」

回應下啦, 柒撚左就避仲扮哂理性咁

開你撚事咩

想知普巴係意甲最後一季有冇用牛尾巴個啲5*skill過人

喂大佬 人地係派膠啫 又無犯規
屌你老母卡斯米路個啲要拎牌架喎
鍠狗無撚野啊？

幾時避撚哂你d問題 而家咪話ea整fifa標榜現實但d rating又唔現實 就算唔講獌 你睇下Ali 呢2年入咁撚多頭搥 佢heading都係勁低 就算今年張tots都係得73 heading 所以ea d rating唔係全部都跟現實

呢句係撚我講？

自己搵睇佢個季啲盤扭啦

我問你普巴入祖記果年升得最多點解釋
你答我「咪話獌果堆升得特別快lo」
我咪答番你「離獌入祖果年又入獌數 真係比你玩哂, 我唔玩了」

咁你答我我未呀, 柒頭?

咁唔係跳制先食牌？
普巴派膠就係跳制 傳失 扭失 飛機唔計入stat
米路食牌就要減stat
屌啦 fifa 邊撚個stat 係易食牌stat呀

咩叫就算唔講獌 我問你除左肥仔 邊個唔真實你有撚答過啊
同埋 阿里啲頭鎚入波好多時唔係爭頂 多數係大力神斬得靚 走到空晒黎頂 好心你睇下波啦

班盲反撚已經開始駁到冇哂邏輯 柒撚左就潛啦

盤扭多唔計skill㗎，係計dribbling，skill係睇多唔多用五星動作，朗拿度legend都係得4星

我撚有話佢減stat 我話佢呢個數值正常咋喎
佢啲防守係無想像中咁完美啊嘛

我都睇到笑左
佢諗唔到點回就話人地問果句唔係佢講
R撚哂頭

銅上銀變70幾好正常 你究竟有冇玩開ut
咁普巴未至於廢到唔值得上銀呀果陣
叫唔叫答左你呀柒頭

我叫你睇下佢個季啲盤扭有幾好技術啊柒頭 中幾啊？

啲柒頭稍為同佢同動少少腦筋, 佢個腦既轉數已經追唔上

佢地個腦淨係容納到一個point 講多樣都唔識答

我知就唔使問你啦，你上面淨係講話盤扭王，有幾多次盤扭。同埋都話技術好係關dribbling事，skill係關動作呀柒頭

答左你啦柒頭 唔好互含住先

咁你唔知 無睇仲咁撚多嗲 睇完先講啦

你碌返個post 挈大個閪眼睇下幾多問題未答

我上面純粹問下啫，你講到自己場場睇晒咁，咪估你一定知囉，你知就答啦，唔知嘅話又有咩資格話人無知

突然間又唔關曼聯事啦?

普巴係祖記果幾年升左幾十點係正常, 入曼聯果季加2點overate? 大部份rating都係祖記果陣升, 又入數落「曼果堆升得特別快」?
伊巴咁多季都唔嘈, 一入曼就變左overrated?

個個傻系問埋d垃圾問題都要答咪好唔撚得閒？

無睇就走黎質疑 你威啊

咁都話我係質疑，我一開始個句邊到睇到有質疑呀，純粹問下又比你哋有質疑

哇屌 比人收左皮就話傻閪問題 你柒夠未啫
but 系你老母

咁你睇多d波先出黎吠啦
上年季尾先有人話米路不死 就吹到佢剩係識超技術
場均搶波唔識睇？
kante場均搶斷都係得2咁上下
米路有5呀傻鳩
防守差？

睇你啲反應唔係質疑係乜春啊 比人踢爆仲扮死狗

Pogba係講緊咁多年都冇5星skill 入獌就比5星佢 伊巴係講緊fifa個設定年齡大就降rating 伊巴psg最後果年個rating係走緊下坡 由90變89

85好撚低咩？我話佢對得住呢個數值 我撚有話佢差啊
痴鳩線 咁佢的確係有啲超技術 講中左發爛渣都有

我屌 ，原來傳心師黎，咁唔使討論啦，連問下都唔得，你哋開個Po自己圍爐吹奏你哋啲曼狗有幾勁啦

你個腦真係入左水
拿 而家好明顯就知你無睇過
你自己搵返普巴係祖 伊巴係PSG最後一季既表現睇返先講野

因為佢再上一季入球數字大減, 但臨走果年大爆發入番50球囉
入左50球加番少少又唔比, 總之入曼聯果季要減你先滿意啦係咪

賴死唔認我無計 但你啲反應 好明顯睇到係咩事

理性 普巴真係算花巧啦 比5星skill可以接受既

屌你老母呢條友真係傻嫁
講撚左幾頁
睇細項啦 睇數據啦
唔好剩係睇overall啦
乜都講鳩哂
佢問多次喎

想知邊個防守數值係超技術？
歐洲第一防中85叫高？

朗拿度都冇五星喎，普巴嘅動作係唔係去到五星級數先？係質疑你班死曼狗喇，我就無睇嘅，你班有睇嘅睇到有就有啦

總之唔係曼聯就點勁都冇overrated,
一入曼聯就算個數冇咩變都即刻overrated 左了

認真 我中立既
屌你老母死獌狗真係弱鳩智仲死撐

我巴狗

今季都未公佈 前季的確對得住五星 馬列斯都五星啦

要動作呀，即係要成日出牛尾巴個啲，認真想問下有冇

都費撚事再哂自己時間應佢 講到尾都係話自己隊獌好撚勁 冇overrate到

大撚把rating極低既柒頭都有5星啦, 5星就係球王咩

缺陷會直接show出黎 佢防守就係唔完美
歐洲第一防中 原來係鍠狗 慢慢打飛機啦
小心射唔出

fifa都未出到頭50呢個po就要爆了...

秒

屌你 話撚緊你呀
答哂你你問多次 話人駁唔到
玩野呀？

你地到底知唔知扭得勁唔代表五星，五星係要運用到五星級數個種動作

點睇呢條友 講極都唔明 係咪智力有問題

因為佢地成日出牛尾巴囉好似係

唔係佢唔通馬迪咩

你fifa作者讀心大師黎wo好勁

佢係勁 我咪話佢數值對得住個表現 你又數下邊個CDM高過佢

留名

得未呀

都未出 咪睇下有冇人勁得過佢囉

你早啲Po條片咪得囉

如果跟你呢條片個動作明顯唔係5星skill
利雲 sane連4星skill都冇又點解釋

屌你條廢柴 又扮睇唔到

普巴意甲最佳中場 盤扭過人王 唔升得
伊巴一季入50球 破晒聯賽記錄 又唔升得
慘

所以你隊獌普巴妹妹下同派膠缺陷又唔洗直接show係計玩家技術?
唔通馬迪先係咩

CDM勁極都應該唔會太高

反獌反到
咁不滿唔好買黎玩
買左死全家😂😂😂

你咪用普巴係game到妹囉
講到未 你就係衝出黎幫卡斯米路打飛機

呢條垃圾應該得78

全勝加0失球都overrated😂😂😂

你自己搵條片黎睇有幾難啊 你已經露晒底啦 快啲上youtube補下習啦

歐洲最佳中場
佢係其中一個
其餘個兩個都唔係防中
咁都唔係歐洲第一防中
個人意見不代表個人立場?
可能我唔識波啦
又或者全世界嘅記者教練球員都唔識波
真係好撚驚射唔出啊屌你

咁真係
妹妹下係扭波個項 你唔鐘意可以唔hold波
派膠個度 佢防守能力真係減左d
馬迪條垃圾就咪提 波牛一隻
d能力-6岩fifa用

WEST HAM SWANSEA LEICESTER

小心呀, 利狗好小器

4冠王唔講？

我又無話佢廢 你班鍠狗每次見到有人話佢超技術就起撚晒槓

你咪用___係game到_囉
呢句屈機
你咪用米路係game到超技術囉
根本米路唔係重點
而家講緊係你前後矛盾

我只係話卡斯米路有超技術就比人追住黎咬
有講錯咩 鍠狗好撚惡

4冠王唔講？😂😂

好 我講得唔清楚
上面馬斯巴打答左你有咩分別

一招underrated ,應該起碼85

係度亂吠然後有人叫停你叫做比人追住黎咬
logic

我無話佢渣 係有時超技術又叫亂吠？問心啦柒頭
講中左都唔得

小朋友玩隻game都可以嘈咁多頁

咪唔好買囉 有人用槍指撚住你個頭咩

有話你講錯咩
只係講緊超技術唔係喺fifa stat 入面
係fifa玩家控佢超唔超技術 同普巴妹妹下係一樣
問題點解米路就因超技術就要低 普巴就唔洗？
講咁耐都唔明 獌狗真係弱撚智

笑4

扭埋d 弱隊唔計la
請問白衫果隊係邊隊英冠球隊?

根本班反獌好驚今年我曼橫掃曬五冠就酸fifa overrate 曼聯😂😂

人地咪答左你普巴防守有減到囉
普巴今季又未出 一直講緊係佢前季祖記個數值黎架喎 你又知無減？

Rating都可以變戰場
成班比ea撚狗

酸到😂😂
乜都唔計😂😂

覺得最聯overrated咪問下自己嗰隊點解唔夠最聯嘅商業價值囉

要睇哂overall啦
普巴叫全能型
米路得防守同身體係爆哂 傳波得長短傳free kick
射得遠射 跑又慢少少 專精防中工作
呢d先係rating唔同既原因

fifa不嬲睇錢多嫁啦
再約略比個數咋麻

居然拗到而家

kane上集咁撚多黑卡 唔知今年咩rate

屌你真係弱智
講緊普巴妹妹下冇計入stat呀
關防守撚事咩
"講緊超技術唔係喺fifa stat 入面同普巴妹妹下係一樣唔計stat
問題點解米路就因超技術就要低 普巴妹妹就唔洗減stat呀？"
明未

所以咪話佢今季未撚出囉
都話佢而家個數值係祖記果個 你老母生你個陣係咪漏左隻眼係子宮啊？

咁你覺得pogba今年跌幾多先正路

細項跌少少啦 Overall-1 佢上季季尾都上返力
最唔應該都係個5星skill啫 今集有就講唔明
不過以佢既體型同速度 點都會好用架啦

普巴就一定係有5星sm
大部分sm都出過哂，同neymar差唔多
上youtube睇精華片有幾難?
不過好多只係用變速過人嘅都有5星
casemiro係pace shoot pass dribble太低先拉低數值，剩睇def同phy係好高

Overall-1都有87喎
妹下妹下都有87 卻奧斯同摩迪咪起碼92

佢2個90真係唔過份 睇EA比唔比

歐洲最佳中場 有兩個值90 一個值85 公平咩
樣定種族嘅問題

其實班獌狗谷撚左幾年都要係fifa 入面橫掃6冠王咪比佢地係FIFA入面升高啲rating囉
唔係既話佢地點打fifa manager mode 打到2047年呀

得85 仲低過個踢隊英超第六既niggar

真心咩 同班覺得martial 有80strength 既智障仔拗有乜為

踢法問題，中場最睇重既傳控唔突出

nigga大哂

點解仲未出柏度同安 佢地唔似會高過86但又唔應該低過84

pedro 83 i think

兩個都83
跟住hazard 91 kante 87
下年車都幾好用

幫大家數下有咩球員係80-85strength
Howedes(80)
Otamendi(82)
Matip(80)
CR7(80)
Casemiro(82)
Dante(82)
Sergio Ramos (81)
Terry(83)
Rooney (84)
Martial (80)

笑撚死人咩 Martial 同C朗一樣大隻

84 strength

80 strength

成班on9仔為隻game既數據嘈
未撚見過咁on9既嘈交

連登係甘架啦

連登啲細蚊仔😂😂😂

我唔知曼聯球員有冇overrated 我淨係知我玩FIFA
用皇馬bale平排唔夠拜利跑，追唔到波

人地拜利既進步係有目共睹
你個bale追唔到係你廢

人地打到d1
隻拜利緊係跑得快過你個Bale
係你d冇技術嘅人先會瀨數值

我都係d1
用拉莫斯L2搶身位都唔夠馬斯亞搶 我都唔知講乜好

啱啱玩完一場先比馬斯亞臨完場唔知點解變咗不倒翁貢爆開哂我啲後防追和 個心好痛

唔明overrate咁點
明係overrate你 一係你叫ea唔好同曼合作 一係你就唔玩 轉玩pes pes而家咪同猁妓果D合作囉 FIFA同曼合作咪整勁D 多D人用知名度又會再高D 打機都追求真實性 人地整隻game出黎唔洗食飯咩

Rakitic 87
Isco 86

isco起碼要87-88

Kane連續兩年神射都得86

REAL MADRID

56. KARIM BENZEMA
The French forward makes up for his lack of speed and physicality with top-class 84 Shooting ability and 82 Dribbling. His deadly ability in front of goal has played a key role in Real Madrid's recent successes.

...

改左有4星wf 好好啦

有道理 ,唔明黑哨咁點 ? 唔想黑哨 一係轉睇德甲囉 多爭議性先吸引更多人睇, 當年如果唔係王者曼同球證合作俾多d'誤判' 英超邊有今日咁興盛? 足球都追公平?球證 足總唔洗食飯?

isco =james=86
ea ho ball

仲要扣鳩isco 1 pace
屌奶星

你果隊有冇同ea 合作? ea 唔洗開飯咩 玩pes 啦

今季意甲d人都幾勁
隻漢丹洛域 87
hamsik 87

得啖笑

咸錫

你又知現實拜利係會一定唔夠巴利跑 ?

第1日玩FIFA咩
成撚日用D高速球員都可以比對面D中堅追返架啦

法比86=Isco=古天奴
小白仲有87
Big gay 7左咁多獲都87

hamsik好鐘意用佢

我玩個陣淨係知尼馬並排唔夠基亞連尼跑

等前面條撚樣話因為無歐聯打所以得86

仲諗住isco上到87-88

lkk>kane

Isco得86
簡直係侮辱

你入game 都可以一齊用姐
打機打到上哂腦
咁不滿咪咪撚玩Fifa lo

有野不滿就唔拎得出黎討論？？
你同d 共狗話人唔鍾意強國既就離開香港有咩野分別

同rating都夠過份
仲要排名都先過kane

最好笑係睇落去見到Rakitic 87

Kane isco 86

踢到識飛都係得86，我頭寒啦

小白、法比、拉傑迪 = 前輩

Sorry
現實拜利實有機會夠巴爾跑

你見唔見到lkk幾大進步？ 依家lkk入咗3球，kane一球都冇，lkk>Kane有咩問題？

Big gay真係最overrated 踢巴塞都成日出醜 我唔敢想像如果佢當初留曼聯/踢啲廢啲既隊可能場場比人撚

講真Kane同Isco應該要有87

點解我曼唔是全部99！

睇黎kante今年都幾高rate

屌你老母isco冇88都87啦 痴孖筋

Isco> 巴塞所有中場

FIFA 17馬達可以撞倒雲耶馬

Isco季中開始成隊皇馬表現最好都得86

點撚可能有40個人勁過isco同Kane kane你話佢唔係打強隊都算 isco打皇馬主力點會唔係top20

Kante會係幾多

睇黎係88,89

Martial唔撚識斷氣！

無麥巴

勁過casemiro咁多

ea: 專登留位出if

Martial前年真係勁 同埋上年做咗封面之一

憑乜

guess 87

我唔係蝗都要公道講句佢全部正選中場都應該要有88以上 求其執件都屌打疤班老人家

講得出呢句就知你on9

都唔係既

好撚多人冇玩開fifa入嚟鳩up

17防中top 3 影帝86, 馬度迪85, 米路84

如果影帝18跌rate米路分分鐘變成top1防中

唔明點解咁都有得嘈

恰9毒撚

87

利申：以fifa計分formula嚟講米路85身為top3防中我覺得好fair

過人王呢啲你唔睇數據都知呀？你場場數住佢過幾多次人呀

我就唔係曼，我咁岩見到個留言覺得幾好笑姐

不嬲高分唔等於好用 數值高
如果你有玩ut 就知
上年kante 得80定81
但大部分英超隊都會放佢
而且有人禁你用曼聯咩？
唔鍾意咪用皇馬囉
無得輸

英超>>>>all

我係疤都覺得蝗條中場以事論事係低
反而有啲英超山寨王就overrated左

其實唔係話踢落贏輸問題
只係想講個rating 曼聯球員係比較高姐
大把人都知其實用落先知好唔好用啦
我夠成日用唔高rate 但好用既球員啦e.g. antonio

Kante 應該有86 87
車仔要屈機了

應該得夏神 卡吐過90？
有冇阿朗素數據

淨返果40個位都大概知係邊d
差在d rating有幾大改動

疤果D Rating笑死
Rakitic 都高過ISCO

可以參考呢段片,應該都差唔遠

真心痴線 之前仲比人用AG食佢個位坐左一排

Muller正啲喎
Shoot 得82
咁既數值86

梅拿mental勁

87仲未有卡華積

有身體質素(速度/靈活/力量/高度)就得,其他數值只係得個睇字

應該得83

世界第一右閘

我占89

佢唔值邊個值？
伯母就唔值呢個價

艾斯霹靂古達轉埋CB
除咗無6呎 其他數值都好勁

Kante咁耐都未有 應該連84都冇

Fifa 唔似會比咁高ratings 一個冇魅力既球員

幾時會出埋1-40

[quote]幾時會出埋1-40[/quote］
29號出你覺得呢

上年哥斯尼都有85 睇黎今年得83 玩ut好鍾意用佢

明明同ag 差唔多水平作到勁過isco
疤真係比左唔小錢😂😂

Kante唔通over 86

可能都有84掛

但上季佢有TOTS
暫時有TOTS 果D卡都升晒

車今年淨睇數值都幾勁
azp luiz 法比 kante DC hazard 卡吐
7個85+

dc 法比 同雷斯速度始終太慢 數值好睇唔好用

英超不嬲有好多球員都overrated
見慣不怪

覺得會比87
well deserved

數值勁， 用落衰過利

雷斯個speed夠用，法比就真係好睇唔好食
DC要用得有技巧

哥狗身位勁
想快就換Willan出黎同Hazard鳩跑
同舊年猁比一定係車好用D
但今年猁都有沙拉文尼雙翼齊飛

碧基42?

雷斯幾好撞 哥狗d走位幾正 不過冇得無腦放三角

車識用好撚勁
Costa走位身位一流
Kante不解釋
Luiz azp好撚撞得
卡吐全game最勁咁濟
反而夏神唔識用

morata仲未出rating
唔通84都無

一定啦
83無走雞

應該仲有一堆84無搬上top100姐

垃圾game,垃圾先玩，仲要排住隊課金

Özil?

臭燒
山狗
丙朗
Msn
伊巴
簡迪
刀疤
洛賓
泰亞高
利雲
紐亞
巴利
保定
Ddg
古圖
拉莫斯
保方
世三
仲有咩人

agger

紅魔鬼

列貝利出左86
仲有大把人啦
隨口講都有摩迪 卻奧斯 基沙文 鈄恩 Dybala 奧巴

牙朗hihi就跌 無計

邦路斯

屁馬都唔講

仲有普巴

今集有冇日本隊用

人地上面講左啦
仲有KDB agger路 基亞連尼 邦路斯 洛里斯etc

月巴呢

上集都係84咋 你話呢

法比其實合理，次次出有科交，反而米希上年出得又少，效果又低

仲有eriksen，照咁睇會唔會仲高過kane

已經肯定高過 Kane比得咁低

小心俾獌狗咬

咁宜家唔係已經低過法比喇咩

唔係比較，只係見上面有人話法比overrated，米希85但上年表現我覺得得83 82

皇馬雙閘仲未有

其實好難淨睇rating 好似上集米路得82但佢埋身tackle同防守企位係好勁 簡迪雖然都勁但始終細粒啲 逼搶同推波個下始終同米路差啲

咪係
獌有霸氣盃最佳球員普巴都未出

細路就預左會加 係睇下87or88 同埋有無5star skill moves
積仔就真係驚啲ea唔buff佢 上集無記錯都已經84

話時話馬達去左邊
上年都有85

twitter見到

唔出奇
ea同疤決裂之後阿朗已經最高
今年仲要封面

卡華未必有

決裂仲咁overrated疤d人？

隱藏咭siuma 99

驚班疤轉會pes掛

PES 2018 DEMO 封面 仲有疤屁馬

部份球員rating係高, 但好多用落一般

my 18 bench captain

gameplay垃圾到咁
代言都救唔返

kroos busqets咁慢
99都冇用

isco 我以爲會88-90
阿朗要upgrade啦
上年踢到上撚晒身咁

95
美欺估計KEEP返91

係overrated Alba就應該86-87啦
Utt、roberto呢d全季踢得咁好又有料起碼都84啦
咪top 100都無

Roberto你咪撚笑大人個口啦

Utt、roberto仲有保留,
但alba真係underrate左,pass得75,踢得疤都唔應該止依個數

卡面姐，vision ,longpass shortpass 會平均拉分
最緊要睇in game stat

所以咪無囉 邊撚到overrated

咁細路幾多？90？

Ag幾多 應該勁過isco

如果係真都幾公道，pace得翻80

80係PASS
仲有93PACE

Sor睇錯，咁我朗又可以爆足全場

其實有咩好嘈 你廢既俾成隊99人你都係廢嫁啦
玩season又會每星期有加減
玩單機你又可以自己加減數值

牙朗又黎外掛佬
明明現實都冇咁勁

yes 5年4金球都唔可以全game最勁

碧基仲有87

Isco 86 真係得啖笑 法比同Isco 古天奴同lv 廢過拉傑迪

fifa d rating不嬲都on9
睇完得啖笑咪算

Fifa set Isco係cm所以咁低
轉番做cam應該可以變番88左右

Asensio 79sho Isco 83sho benzema 84sho
Ea rating真係得啖笑

法比唔係出親都比車狗屌又廢又hea咩
米希下半季成日出喎 歐霸仲入左好多粒

Mertens都87overall

上年好勁

有咩問題呀
得閑睇下其他隊d波先吠啦曼狗

有咩問題？

好撚博學 係喇清 我岩岩睇完Fifa ratings再google完先識既 平時睇開入球精華就當睇波 冇你咁見識廣
咩mertens都唔多人講 我點識姐
唔知下次仲有啲咩唔多人講既球員可以又比你出黎威威

柒左就潛啦

Mertens 都唔識仲敢出黎吠

UT都成日見到佢出黑卡啦

唔撚識憑咩笑人廢 憑感覺

kane 86

Fifa post真係正
見到一堆人為game既數值嘈交
又見到原來識mertens都可以咁有優越感
覺得佢真人唔值87 都可以大把人沖出黎刷成就

偷換概念?
邊撚個有攞mertens 拎優越感呀
而家係你自己話冇乜睇過mertens 但又話佢唔值呀
你冇睇過又知人唔值?
何況mertens 都算係冇乜多人識? 你自己井底蛙唔好諗住其他人都係咁啦

個重點都唔係佢值唔值
係你無睇過又唔撚識就話人唔值
你自己都覺on9喇

Fifa 啲rating好主要係睇你踢邊隊，我記得謝四第一年去美國個rate重高過之前果年在利個rate

你真係柒撚到

連登真係多老實人

我知你講邊張卡 唔關踢邊隊事
Fifa16 謝四84 rating果張係CM
而Fifa15 佢82 rating果張係CDM
因為位置改變 所以影響個總rating
其實細項stat係無勁到 pace仲減左好多添

去到top60都唔見人我覺得佢會係83

啱啱睇Fifa 18佢唔係86咩？
Fifa 17都boost到85
一季入咗廿八球升多一點都好合理姐

87啦 fit左兩季
上季仲要拎埋pfa player of the year
拎得呢個獎 唔會升得2-3點

升就緊啦
拿玻里班廢鋒

咩2c牙

7同6都分唔到
獌

純睇數據
拜利上年係英超係頭5快

隻獌狗自己無知除左英超其他球員就唔撚識都算 重要大大聲話因為自己唔撚識所以唔值咁高rating
你成隊獌做晒top 22 就最撚值

多傷唔計

casemiro拎左歐洲最佳中場 3個中場 其中一個就係佢
會差得過pfa player of the year？

皇4年3歐聯陣容 大部分球員都係到 個個又當打
成日都諗唔明點解isco 卡華積 拿華斯個啲會咁撚低
你話賓周83我都會認同 但米路咁低真係r晒頭
好似好睇唔起皇馬咁
利申：鍠

Firmino上年踢得咁好都冇
EA

數值低可能要比佢出黑卡升數值

賓周83我都覺得高咗，不過伊斯高同埋拿華斯都值高啲啦

ea睇英超重於任何野
歐聯fifa又冇版權
連ut都唔計歐聯賽事出卡

38都比高啦

獌狗成日俾人圍
咪就係因為呢d on9盲毛囉

王者獌 點唔會係 top 22

死獌狗

吵到1001

獌狗＼

獌狗多小學雞

傾卡傾game啦 唔好係度嘈交啦

有獌狗就好難傾到 唔識又要駁

其實鐘意得獌又點會正常呢

打左針未

一時又話歐洲賽 一時又話上賽季 🤷🏿‍♂️

UTT, Roberto踢得好,笑4

Mertens都唔識
小學生居多

ISCO廢過拉傑迪好難講得去

一係就連拉傑迪都調低 咁嘅表現 都可以高數值過一個打到曉飛嘅伊斯高 直情係痴線

大力臣 87

屌你老尾 ozil條垃圾依家都有88

cavani shooting 83

熱狗最勁啦

你條阿狗唔撚係認為ozil值88啊？
山狗就話啫
以事論事都咬鳩人

普巴87，奧燒88

ozil高撚過kante 普巴 大力臣

數據上佢又唔會去到垃圾
好多餐屎佢造出黎
上年成績差成隊都有責任
你睇到山狗開無雙我地阿狗睇到佢死拖爛拖死扭爛扭唔比波
上年奧燒造好多直線出黎係班前鋒廢把握唔到
呢個係事實
上年前鋒如果係拿卡已經刷唔少助攻啦
你睇佢感冒童咁但係佢場場跑動助攻助守方面比山狗更加好
係山狗上年開左無雙你地先覺得山狗勁姐

去到31.已經係88...

睇黎今集好多過90

ibra又88up....

kante phy有84

kante 87 但d細stat…

上年81用落好似85咁

你都弱智拎普巴比
普巴打中場中
睇既數值多過攻中
有啲細數拉低一兩點有幾奇
而艾力臣有啲數值明顯係好用過奧燒
燒應該係視野傳波果啲拉高數值
好睇唔好食
講真打機我都唔會用燒
因為真係好撚難用
唔撞得又唔係好扭

重點係佢上年表現值得比依個數咩
照番你咁講 山狗 ozil都唔應該有88

山狗直頭dribbling應該得70
燒個傳送拉高左大數姐
你用落其實同用個81,2既韋舒亞差唔多

雖然真係唔覺得燒應該有88 但係睇細stat都知係會比人壓迫玩死嗰啲 同樣verratti 應該都會幾難用

用落ozil 的確唔好用
btw，鬼佬係forum 笑緊ozil 有88

lm

Ozil 88
Isco 86
簽下咪算囉

掉番轉就算正常

EA真係誇鳩張

大眼仔仲有88
卡雲尼仲有87

即係卡華積得84
ea

on9 金球佢值得拎
上年係佢嘅
但有一兩個點睇都係摩笛拉膠個啲拎啦
睇佢踢波都知 最多咪走位 把握力勁
比盡90
不過代言人 算啦

我係唔太鍾意luiz work rate 進攻高過防守，變到佢企位經常企前左，條防線得佢一個凸左出來

我覺得古天奴勁過erikson 攻中講dribbling 同創造力 但erikson dribbling 無coutinho 咁好 射波打和 erikson d 傳中好d 最多都係同rating

潮文黎?
換下主角換下隊友名又乎合番之前D代言人

咪同以前朗尼一樣囉
回落左個數值都唔會較返低

奧燒踢到咁都仲有88

無估錯佢應該盲

又想拉落美欺到
咁佢又值93嘅 有埋傳波罰波
牙朗2樣都冇 fifa做到嘅野現實做唔做到
自己諗啦

C朗罰球得70幾咋喎CHING

top100得丹狗一個右閘
左閘反而有Marcelo alaba alba Sandro
卡華積top100都無
屌你老母EA

卡華積應該係前面啫

咁又唔覺得佢會前過馬些路喎

依樣又真係唔覺，不過佢點都係top 100掛

是但搵個波台手足set rating都好撚過ea sport

卡華積17係83 winter upgrade後84 84-87都唔見佢 咁18應該都係84 得啖笑

Kante=Pogba=87, 同PES一樣

無計佢同尼恩高籣一樣
一出if 就op到爆

痴鳩線 盲反

個樣

都係得81速?

SiuMa呢？

普巴D細數都扣左唔少

呢條垃圾廢左咁多年真係頂盡81,82
有88

唔怪得個post可以變罵戰post

咪係 你老母學踢波都99啦

有開career即買

蝦腸

咁上年係佢最勁 能力唔係最高？
當俾盡佢得90 其他人都唔會高得過90
你咪厭其他人能力太低囉柒頭
btw恩尼斯達絕殺帶西班牙拎第一次world cup 個獎都俾左美斯啦

美斯罰波？
上年入得兩粒就收皮啦好嗎
罰波生涯總入球仲少過c7 2x球 追到先出黎吠啦
同冇記錯c朗 fifa 17罰波都得翻7x

freekick accuracy啊屌你老母牙朗射10球先中一次龍，美斯肯定凖過佢

十球中一次龍呀 咁咪要調到去10

咁c朗fifa freekick accuracy咪跌左囉
係美斯迷吹到美斯百發百中 唔知以為上年美斯射得2球
咁多年射得3x球

btw 美斯罰球入球率都高唔過1/10

美欺迷on9唔係第一日知啦

講講下rating 咁都好嘈

射罰波勁得嗰兩年就瘋狂吹奏

boateng
alaba

A山 hazard ddg 卡吐 迪布尼有top 20

仲有aguero

另外就係MSN C朗 Kroos Modric 利雲 Neuer Ramos 保方 阿古路 Bale 基亞連尼 基沙文 希古恩

dybala同thiago dri好過isco

verratti俾isco撚狗咁撚overall都仲高過isco1點

isco dribble黎講 我個人覺得只係輸比美斯

Neymar hazard之下啦

估都估到點排

bale有TOP20

c朗 魔迪 卻奧斯 拉莫斯 巴爾 美斯 so9 基士文

hazard 古圖斯 阿古路 迪布尼 迪基亞 山齊士

保方 希古因 基亞連尼

紐亞 利雲

尼馬

好撚慘

真係笑撚死人

普巴冇overrate

出得十個

伊巴有88仲會唔會繼續屌到2019呢

其實即使佢rating降左 5星skill加咁嘅身位都係好勁

阿古路

希古恩 呢件年年都比多佢

Lloris都88 成日派膠

死老豆咁樣

你話皇navas幾慘 成堆歐聯都未攞過嘅龍高佢幾個rating

Thiag silva仲有88

navas依班冇國家隊幫佢
lloris咁岩有國家隊幫 仲要係法國隊長 幫佢帶起左唔少

刺上季英超失波最少

小馬好似dlc先出 fifa 話太屈機 要你買dlc先比用

陳7 99 rating

但洛神周不時都會派下膠

今次應該好多90+

會唔會頭十都係

LKK 都86 有D 多WO其實。。。

如果冇轉去獌。。。

希古恩都有89 其實唔難

希古恩破晒意甲紀錄你拎盧卡古黎比

飛機杯都未撚贏到啦

harry kane同lkk一樣已經鳩啦，擺明部分曼聯球員係overrated

harry kane at least 88

現實希古恩同盧卡古二揀一巴打揀邊個先? 如果巴打會揀希古恩咁我認盧卡古真係overrated

Agger kane真係underrated咗 isco都係

88啱啱好

打一季既話一定揀希古恩

見到卡雲尼高過 harry kane 就知今集唔洗買

希古恩打聯賽唔差架喎CHING

盧卡古聯賽都幾季2x球 有錯勿屌

2013–2016 拿坡里 104 (71)
2014−2017 艾佛頓 110 (53)
當然你可以話意甲同英超冇得比既......

SOR WIKI濕鳩名

對弱旅刷數據，佢頂盡83
DC86就合理，上季幾多救命波

佢個rating係計哂咁多樣嘢 盧卡古pace同physical真係勁既 但我認同佢技術同射術都廢到仆街

摩迪得89

Bale 89 on撚9

世界第一中場都上唔到90

kroos 上90

反而係kroos上90

世三

調返轉差唔多 modric原先except 90-91

Kroos 90但係Modric 89
有冇睇歐聯決賽 ?

西瓜恩 世三上90

卻奧高過摩迪

Fifa Kroos慢到難哂譜
佢rating高過modric但用落廢好多

fifa 不嬲大國有加乘

出到第幾至幾

cavajal 頭100不入

齋計傳波好似係

希古恩
世三
拉莫斯
美斯
尼馬
蘇9
利雲
紐亞
c朗
卻奧斯

top10

剩返頭10
c朗 美斯 so9 尼馬 妞亞 利雲 拉膠 卻奧斯 世三 西瓜

希古恩有90

鏝城兩個89。。。施華出左未佢唔通90？

原來施華出左了

nerf撚左摩迪
kroos 90咪又係冇人用

to100得一張rb
dani alves

山齊士冬季黎埋就有3個

山神st就好
食卡轉踢cam

個個都89 但係bale同山狗有啲op

Azp 都有

當左CB

原來真係咁on9

鈄恩都頭十

始終四大聯賽
俾個面都要有一個上top ten
商業野黎

摩迪頭十不進己經笑左

大巴拿勁過佢

西瓜叫做真係把握力強嘅
只限聯賽

睇過曼聯d人有幾高先依家?

CHIELLINI都89

有冇巴打預測埋頭十排名

T施華都仲有88喇

亂鳩咁黎

上一頁咪有囉

牙朗 94
小花 93
尼馬 92
So9 92
紐亞 92
利雲 91
拉膠 90
世三 90
卻奧斯 90
西瓜 90

好老實，英超大家都係打個D隊
點解得佢一個叫刷數據?而又真係得佢一個刷到???
同埋西瓜恩D隊友勁過LKK幾皮

哥斯達無十二碼同罰球射,解唔解釋到?
你再睇下盧生對強隊既數據就知佢個rating算好好啦

MU多fans overrate 少少都冇計
對強隊入唔到波 隊友都要負責任
唔可以淨係怪哂前鋒

其實佢都勁過bonucci

佢今季踢曼聯,如果對強隊都有表現,咁出年應該有得升

原來佢勁過bonucci 利申冇睇意甲

上年既意甲除咗祖全部廢隊

uefa top mid 都無90 on9

聯賽佢都唔係神射啦
9字頭真係overrated

yes
扯鈄恩落黎 放返摩迪上頭十就啱

Isco低奧燒低過奧燒同拉傑迪, 同James同分
卡華積冇TOP100, 卡斯米路得85, 摩迪冇9字頭

認真 摩迪唔至90 應該92先岩 卻奧斯89-90
點解冇人講阿古路仲有89？

西瓜恩同卻奧斯具然有頭十

泰亞高Dri有冇可能高過Isco同Modric呀

話明第一中場 點都應該高rating過其他中場
就算rating一樣都應該排前d
點知頭十都無 仲低過kroos

阿古路就年年都咁上下啦
講極個rating都係企硬

希古恩廢啲 屌咗先 屌完再屌阿古路未回塘都唔值89啦 最多比88佢 希古恩同阿古路勁過山齊士大巴拿基沙文真係得啖笑 佢兩個垃圾連卡雲尼都未必勁得過

盧卡古有十二碼射?
睇數據嘅話, 盧卡古係對上季前六球隊入最多球嘅前鋒
入左4球同kane一樣

對鏝城刷巴禾數據好撚勁

我覺得Kane lkk 西瓜 艾巴美羊 一齊86就岩

Agger路?

agger路高一班la

應該100名都入唔到

希古恩都唔係咁廢姐 89-90都叫接受到
阿古路就86-87喇 仲企硬89

Hazard張卡勁到咁？

咁既數值 rating要升多1或者2啦

西瓜點解可以90

張拉膠勁到

係咪會有app for抽下卡先

會
通常出GAME一星期前左右

全中

fifa 啲人真係睇數據 唔睇波架

斜恩有81pac 笑4

亞古路最on9
89 rating
4星weak foot
4星skill moves

全勝？？0失球？？

88 dribble真係

如果頭10真係呢個rating
modric 起碼都92啦
EA真係食屎大

西瓜

奧燒88先最overrated

同埋好難廢得過cavani

kroos > modric

西瓜憑乜嘢咁高

理性球迷:
伊斯高應該88
奧燒比盡86/87
普巴應該88-89
西瓜很肯定唔應該90，EA食屎大 ，86都比多佢
同魔笛最少都要上90啦

見到普巴唔洗睇落去

Pogba86-87
Modric 91-92
Kane88-89
西恩86-87
Isco 87-88
Cavani86-87
Ozil85-86
Carvajal86-87
Kroos88
屌拿星ea不如搵我出分啦屌

咁正路就唔係ea啦

ozil 呢啲好睇唔好用，話知佢90

超難用 又慢又唔扭得又唔射得又唔撞得

modric正路應該高kroos一兩點
eg 91 90/90 89
EA

應該Kroos 89
Modric 90

Ok扭得喎 不過除左扭波同傳波之外全部都同你講既1樣 仲要少氣 65分鐘開始見底

淨係西瓜高sho過利雲已經唔洗睇啦

馬達，isco果d好扭好多

馬達4星skill都冇喎

卡華積

點解今年皇馬卡既樣好睇左咁多

Casemiro同asensio好似連真樣都無 話哂全世界最勁球會又多fans ea又買咗西甲 球員top100 都唔整樣 馬體會又係大部分假樣 真係好失望

今年18都冇樣？

馬達好扭

唔撚係掛阿辛仲未有樣？

係講緊icon樣定in game animation樣？

in game 阿辛得78速咁低既

我指既好扭唔係過人，係指護波擺脫人果d,小白馬達isco大細施華都好過奧燒

仲話理性 對住自己愛隊理撚到性咩

唔係嘛又無 上集已經無 今季攞撚埋冠軍 正選都唔整 你話新買果班幻幻唔整就話姐

Fifa點解咁多球員都唔整樣 winning都唔會咁多球星冇樣啦講真

整唔整你班友仔都會照玩

Diu sad but ture

冇樣真係幾勁都唔想用

EA:整好英超咪得 其他嗰啲 我出假樣你班傻仔咪又係硬食

佢會唔會季中update樣 我睇人玩beta皇馬同馬體好多假樣 屌西甲第一聯賽都要比心機整下掛 啲人個樣假成咁有時真係唔想用

佢有時會整2 3個 未試過1批咁update樣

17全年就係幫古天奴同尼恩高蘭轉左髮型 好似冇其他了

我依家就唔撚玩
繼續玩我既17

Asensio同卡斯米路如果今集都冇真樣應該比人屌到隻狗咁

Winning啲人樣靚好撚多 不過fifa多隊同真實啲 屌你老母睇佢啲新features都係主力ut 你cap水還cap水都咪撚咁hea啦 人樣又update咁少 個career mode剩係加少少過場動畫就算數 整啲教練樣又唔比人用真係好on9 不過比佢撚狗咁撚都會買

有無人買左winning 玩不如分享下

玩過demo d人全部有樣先

溜冰game不了

同上集99%一樣

樣呢
不嬲球星同踢大球隊先有樣

好似有

而家踢皇馬正選都冇樣喎

華斯基斯有真樣未

今年17仲冇好多踢大球會正選都冇樣 馬體會半隊（e.g沙奧尼古斯 卡拉斯高 奧比歷）科倫斯 當拿龍馬 梅頓斯 Alex Sandro 丹比利 耶蘇 辛尼 成隊摩納哥得法卡奧同隻中堅有樣 成隊假人黎 玩上手唔知玩緊乜 仲有大把數唔哂

Beta版無 youtube有片

上季先打起，冇樣正常

1001

咁卡拉斯高 奧比歷 梅頓斯 辛尼 呢d成左名好耐啦

馬體會近年歐洲top 5得幾個有樣已經唔合理